Содержание:
1. Пререквизиты
    1.1. Требования для запуска
    1.2. Поддерживаемые конфигурации
2. Запуск игры
    2.1. Запуск сервера
    2.2. Запуск клиента
3. Игра
    3.1. Подключение к серверу
    3.2. Регистрация и вход
    3.3. Загрузка карты
        3.3.1. Формат карты
    3.4. Создание игры
    3.5. Подключение к игре
    3.6. Выход из игры
    3.7. Чат
    3.8. Игра
        3.8.1. Чат во время игры
        3.8.2. Условие завершения игры


1. Пререквизиты
    1. Требования для запуска
        Для работы игры требуется:
            1) python 2.7
            2) sqlalchemy
            3) tornado
    2. Поддерживаемые конфигурации
        Игра была протестирована на следующих системах:
            * Windows 7 x86/x64
            * Mac OSX 10.7.4
            * Linux (what distr?)
        браузерах:
        	* Google Chrome
        	* Safari
        	* Firefox (не поддерживается аудио)

        игра ТОЧНО НЕ будет работать в Internet Explorer вне зависимости от версии.


2. Запуск игры
    1. Запуск сервера
        Для запуска сервера необходисо запустить файл /server/main.py, по умолчанию сервер работает по адресу 0.0.0.0:8080
        Настроки сервера находятся в файле /server/settings.py
    2. Запуск клиента
        Для запуска клиента необходимо запустить файл /client/main.py, клиент работает по адресу 0.0.0.0:8000

3. Игра
    1. Подключение к серверу
        Для начала надо открыть в браузере страницу с адресом соответствующим адресу клиента.
        Затем ввести внешний адрес сервера(если клиент и сервер на одной машине - оставить 127.0.0.1).
    2. Регистрация и вход
        Тут вроде все понятно
    3. Загрузка карты
        Для загрузки карты надо перейти из лобби в соответствующий раздел, нажав соответствующую(!) кнопку.
        После чего ввести имя карты, выбрать файл с картой(можно даже не пытаться сломать - все равно сломаете)),
        настроить и загрузить.

        1. Формат карты
            Карта представляет собой массив строк равной длины. Длина каждой строки кратна 2.
            Ячейка описывается двумя символами. Первый символ - текущий тип ячейки или бонус за разрушаемой стенкой,
            если символ в верхнем регистре, второй - тип ячейки после разрушения.

            Случаи:
                Первый и второй символы - %. Ячейка до разрушения - разрушимая стена. Ячейка после разрушения - пол. С некоторой вероятностью на полу может оказаться случайный предмет.
                Первый символ - тип ячейки до разрушения, второй - тип ячейки после разрушения. Случай, когда оба символа обозначают разрушаемую стену, трактуется как ячейка типа "разрушаемая стена", которая после уничтожения становится пустой ячейкой, на которой с определённой вероятностью может появиться случайный предмет.
                Первый символ - бонус или болезнь в нижнем регистре, второй - тип ячейки на котором лежит бонус или болезнь.
                Первый символ - бонус или болезнь в верхнем регистре, второй - тип ячейки после разрушения. Тип ячейки до разрушения - разрушимая стена.
                Первый символ - номер игрока, второй - тип ячейки.

            Типы ячеек:
                Символ	Описание
                .	Пустая ячейка
                #	Не ломающаяся стена
                %	Ломающаяся стена
                *	Черная дыра
                >	Тянет вправо
                <	Тянет влево
                ^	Тянет вверх
                v	Тянет вниз
            Бонусы
                Название	Символ
                bomb	b
                flame	f
                goldenflame	g
                speed	s
                kicker	k
                throw	t

            Болезни
                Название	Символ
                invert	i
                lightspeed	c
                autobomb	a
                nobomb	n
                turtle	u
    4. Создание игры
        Надеюсь тут тоже все понятно, хотя надо дописать
    5. Подключение к игре
        Тут тоже
    6. Выход из игры
        Для выхода надо нажать либо кнопку Lobby либо Exit
    7. Чат
        все ясно
    8. Игра
        Для начала игры надо, чтобы все игроки нажали кнопку Ready.
        Управление производится стрелками и пробелом.
        1. Чат во время игры
            Для чата во время игры, нажмите Enter, введите сообщение, после чего еще раз нажмите Enter, и сообщение
            будет отправлено. После чего сразу можно продолжать игру.
        2. Условие завершения игры
            Осталось не более одного игрока и на карте не осталось ни бомб ни взрывов.
            Победителем признается оставшийся в живых, за неимением таковых игра считается сыгранной вничью.


Приятной игры!